連續返工72小時，你問我答

番咩

三日無沖涼?

會計撚？

講野啦

答啦 返廢青？

辛苦你喔

佢死左了，大家睇新聞

屌，樓主都on柒鳩

班已下

做雞屌足72

返緊2份pt 保安

仲未死得去

輸左幾多錢

點頂，可以瞓覺？

Hea足72小時